聽日有一百萬人出黎 我維港裸泳

和理非勇武全部出黎shopping

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

跟你一齊游

香港人唔好輸ar

你搵邊個點算呀？
偽俊仔？

留名

目測啦
塞得爆就100萬嫁啦

聽日有100萬人，我睇你裸波

一句講晒 係咪唔走數先!

絕不走數

今次要 有畫面直播

唔好啦手足，唔想你病我地又少一個人

如果聽日有100萬人

818勇武陪和理非和平遊行一日
831和理非都要出黎做後盾保護勇武

但聽日得毅進制數人比盡得十萬

手足加油

巴打們自己目測

想睇大隻仔

小心浸死

出黎啦
要為我地嘅議員報仇

留名等睇 開得100萬咁低
係咪諗住聽日冇人計人數就用狗方數字

聽日100萬人夠做